有無人可以開香港自殺大典？🚬☠️

每天記錄

你點知

🐳🚬=自殺

🚬🐋